高登有間樓上舖俾人收左架皮

我同細佬去高登買notebook俾完訂金去㩒錢上黎就見到D咁嘅事發生，聽賣notebook個哥仔講，呢間舖頭D員工同客人打交嘈交係經常發生嘅事佢話見怪不怪，不過今次佢話事源係因為個客人去砌機，點知番到屋企就已經開唔到機，佢叫個客加錢升級，繼而發生D咁嘅事。

我問賣notebook個哥仔，呢間黑店咩色，原來藍到發黑，我諗呢間野咁藍俾人搞都抵撚死

我真係恭喜你啊

咁撚抵死都有

藍店已經死罪
仲要黑店
屌你老尾 開唔到機嗌人升級

藍店係黑店嘅機率一向都好高

咁又係
唔係無良心邊可能支持狗

賣notebook哥仔

黃金高登呢啲黑店list仲衰過仇人機
釣水魚釣到俾人裝修真係柒到呢

睇落冇乜損失喎
咁大個mon唔打
打d玻璃

YES
感覺唔到有蝕

買notebook俾完訂再㩒錢咁搞笑? 係唔係咁撚搶手呀

本身諗 哇 痴撚線 見到藍店就轉左做抵撚死

唔關黃定藍事,總之呢啲專門釣水魚嘅舖俾人裝修就抵撚死

砌機有唔黑嫁咩

三C咪好啲囉

高登不嬲10間9間都黑
屌你今時今日
仲Sell人兩三千蚊AMD A10文書機
都痴撚線
錢多乜柒都唔識買Apple無咁嬲

仲有高登熊貓電腦

手足好波

應該係基本上得三C係無咁黑

唔會係手足啦,擺明係釣水魚釣到個古惑仔

呢間仲黑食人血饅頭，之前睇到上網D人話賺D客勁多錢，然後捐100蚊人，好彩用開notebook，唔砌機

有冇 fc 過先

飛馬 法奧啦
2020年明明資訊咁流通
仲勁多呢d垃圾

唔多信
你睇人 fb 幾黃

又係呢兩間
實體黃店係咪就唔洗支持
有得佢哋死

邊間黃
行過都唔多見
起碼門口痴下小小文宣啦

G2 無文宣？
熊貓無文宣？

梳囉
下次去買下野

今時今日要做呢行
冇返個似樣少少網頁其實好難拉到客

飛馬法奧正都C田都係個網易查易睇到有咩賣 (當然仲有果間藍寶)

第一件事睇藍黃？

正

應該好快會失火.....................

花生價格不斷上升

咁既市道有諗住有水魚
點知連生意都冇得做

笑咗

所以話2020年仲黃金高登

釣咗條水魚,但係佢原來係陳浩南啲fd子就有如此下場

招牌都藍

真係一地花生殻

呢間真係細細個就俾佢呃過啦

$490/1TB HDD😂😂😂🙈🙈

難分真與假

黑店小心

自己做水魚柒左唔俾人笑？咁打字法似係老坑

490想買隻全新，點知係二手HDD
想笑死我媽個仔咩

G2啲職員態度好閪唔會再去
反而而家中央田啲sales啱嘴型

我肥花賣二手3tb都係200喳

g2未買過野
聽日去望望
依家中央田買mon個邊服務就幾好
砌機就依家

g2買散件用，去砌又係一頸血

食花生

中田咩色先

g2 係黑 dklm
突登㩒錯計數機，我計完唔啱就話冇貨

正確做法

應該偏紅，幾年前參加過佢個仔個婚禮，佢坐上客有食物環境衛生局局長

幾年前都無分得咁清楚，私人朋友出席都可以啫
係淨係知中田好似係黃金高登大業主

次次行過呢間嘢都忍唔住笑
睇到佢哋啲mini pc list笑到肚痛

仲有啲sales好煩，每次經過到要比佢sale啲文物

想問下3c有冇機會平過jumbo

多數件都係紅寶平過3C 有啲仲要平成10% 唔知點解可以平咁多利申上返網店買算

水當行賣梗係啦

佢應該溝貨賣 以前買970 Evo有佢保 都有Xander保

咁你覺得未來定g2黑啲
純粹問下

以前間海洋

呢間黑店到嘔喇 個次見佢水廢老買部垃圾機俾個仔

嘩，呢間經典...
remark CPU 都有

有水魚呀,不過呢條水魚係陳浩南啲friend,後果咪就係咁

佢對面間printer舖真係多撚謝哂,都唔知幾時先開得返門

好撚多傻鳩見人傾到兩嘴就做水魚，結果出部2手件垃圾機返去打飛機安慰自己

呢間鋪我好細個個時去過
係好好吹同你講你都幾識野wo
但睇張list不了

不斷強調無俾人呃，原因係自己唔識電腦

Sales基本野啦

好撚濕鳩
唔著機要加錢升級

未來好好喎

G2都好平 唔知點解

抵撚死

G2我未幫襯過 但見佢乜都有得賣 電飯煲個啲都有

google search:
"未來科技 site:"

慢慢睇

乜野 + site: 都可以慢愎睇架啦
作為一個用戶, 我比左錢買乜佢又真係 delivery 到d 乜就冇問題啦

拉上補下架姐

咁老實講我夠可以話幫襯過 G2 無數次亦都無事咖啦
但唔代表有人遇到問題就係佢哋問題
不斷講自己無事嚟淡化人哋間舖存在嘅問題

btw 點解你入咗我個 list 嘅 睇睇先
「細心女朋友」做乜改名呀

原來你份人係咁仆街...

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

發現支那種

post 就任人開嘅
你咁講乜店都黑啦
求其search "正都 黑店"都實有野睇
跟住你又話正都係黑店
你個打飛機鳩list 冇人理你的
慢慢打

好簡單，多人中伏多人屌嘅店就係叫黑店
google 我又唔係好見到有好多人屌正都喎

你覺得好唔代表間嘢無其他問題
盲撐少陣啦

舊登好出名果間海洋科技仲喺唔喺度

清算師

img]

咁老實講我夠可以話幫襯過正都無數次亦都無事咖啦
但唔代表有人遇到問題就係佢哋問題
不斷講自己無事嚟淡化人哋間舖存在嘅問題

你覺得好唔代表間嘢無其他問題
盲撐少陣啦

屌, 即時超強回力標, 快過林鄭叫封關, 笑到我仆街